岩岩拎左金城武張相叫髮型師照住剪。。。。。。。。。。。

冇圖 負皮

對唔住 唔使啦唔該

跟住個髮型師話 咪撚玩啦哥仔